{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082195?place[place_type]=GID&place[gid]=1082195&place[latitude]=36.0707810875&place[longitude]=127.5835364104&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "금산 안스테이펜션"
    },
    "text": "21年10月に新築オープンすることになったアンステイペンションは、A棟とB棟に区分されています。 各棟は2階を含めてそれぞれ26坪で、最大10人までご利用いただけます。 ペンションの内部壁は最高級の内装剤であるヒノキでできており、フィトンチッドという成分が含まれています。 フィトンチッドは周囲の悪く有害な物質を除去する役割をし、良い環境を提供して臭いを嗅ぐだけでも役に立つそうです。 寝具とカーテンは良い生地を使用してオーダーメイドで、清潔に保たれています。 ペンションには個別バーベキュー場があり、楽に利用できます。 ペンションは川沿いから徒歩5分の距離に位置しており、水が深くないため、子供たちの体験活動に適しています。 また、ペンションをご利用のお客様には、ブルモンイベントも無料で提供されています。 旅行を楽しく過ごせるように用意されたアンステイペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アンステイペンションの新築オープンはいつですか？",
            "answer": "アンステイペンションは21年10月に新築オープンする予定です。"
        },
        {
            "question": "アンステイペンションの敷地内には何棟ありますか？",
            "answer": "A棟とB棟の2棟あります。"
        },
        {
            "question": "各棟の広さは何坪ですか？",
            "answer": "各棟は2階を含めてそれぞれ26坪です。"
        },
        {
            "question": "アンステイペンションの最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "最大で10人までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "アンステイペンションの内部壁は何でできていますか？",
            "answer": "アンステイペンションの内部壁はヒノキでできており、フィトンチッドという成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "フィトンチッドにはどのような効果がありますか？",
            "answer": "フィトンチッドは周囲の悪く有害な物質を除去する役割をし、良い環境を提供して臭いを嗅ぐだけでも役に立つとされています。"
        },
        {
            "question": "アンステイペンションの寝具やカーテンについて教えてください。",
            "answer": "寝具とカーテンは良い生地を使用してオーダーメイドで、清潔に保たれています。"
        },
        {
            "question": "アンステイペンションには何が設置されていますか？",
            "answer": "ペンションには個別バーベキュー場が設置されており、楽に利用できます。"
        },
        {
            "question": "アンステイペンションの立地はどのような場所にありますか？",
            "answer": "ペンションは川沿いから徒歩5分の距離に位置しており、子供たちの体験活動に適しています。"
        },
        {
            "question": "アンステイペンションの利用者に提供される特典は何ですか？",
            "answer": "ペンションをご利用のお客様には、ブルモンイベントも無料で提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 423
    }
}